點解速龍同班狗打人果陣班on9大愛左膠又唔拉住佢地？

速龍同班狗打人果陣班左膠去撚咗邊？班大愛左膠唔係好鐘意拉撚住人叫人唔好打？當示威者好恰係咪？下次邊個阻撚住打撚埋佢。

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

明白大家呢排嘅士氣經過831恐襲同901大撤退之後好低落
我同大家一樣都係
但越係呢啲時候
我地就越要堅持下去，團結一致
唔好比林鄭見我地冇士氣而去捉多啲人

以下兩篇文章無論和理非，定係勇武，都應該入黎，打返枝強心針

希望可以幫到大家
記得share比身邊因近日事件而唔開心嘅朋友仔

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

灰心喪志，是因為你看不見抗爭的前路

真正既「欺善怕惡」

因為佢地已經走咗

因為佢地考慮嘅係邊個拉得住
而唔係邊個應該要拉住